公道啲講句，譚仔唔裝修都罷食啦

又多大陸姐姐又盛

留翻啲錢幫襯黃店

岩呀